[大躍進] 好消息！寧夏累計治愈22人，治愈率達41.5%！

2月11日下午，自治區第四人民醫院再次傳來好消息，又有8名確診患者治愈出院！年齡最大的患者76歲，最小的11歲。

新冠肺炎疫情發生以來，寧夏舉全區之力組建自治區診療專家組，對確診患者實施定點治療、專家治療、免費治療，同時針對每位確診患者進行個案病情精準分型，一人一案、一人一策，採取中西醫結合方式，科學救治。

截至目前，我區確診患者出院人數達到22名，確診病例治愈率達到41.5%。 （寧夏日報記者尚陵彬）

廿一世紀大躍進，大家鬥虛報確診數字、治癒率、死亡率

解封武漢未？

醫療強國

香港今日都有2名確診者可以出院，gd news

即係訓係醫院，搵個醫生睇症，免你診金

冇事啦真係吹大左

錯，三種唔同收費
平價訓係到齋打鹽水，貴價有醫生睇你，免費訓走廊

點解支那咁大個國家
一篇訪問出院者既文都冇？
強國唔係最鐘意打飛機自慰既咩？

對確診患者實施定點治療、專家治療、免費治療，同時針對每位確診患者進行個案病情精準分型，一人一案、一人一策，採取中西醫結合方式，科學救治。

屌，隻隻字都識，但係唔知佢up乜春

小學雞作文style

死亡率=49.5%

罰你計多次

醫得好上面死咁多人
話唔定係想引多啲大陸人落嚟香港分擔壓力
香港仲唔上武漢幫大陸醫？

其實醫好唔奇，專殺廢老

咁20至50碎醫好有幾出奇

返工啦咁

支那唔會講醫好之後有咩後遺症

係支共新中文

又要吹中醫了